[行路撚][找數]天水圍去布袋澳

上次開post 由天水圍行去將軍澳果時柒左 變左由元朗開始行
結果比一眾巴打恥笑同怒屌
今日決定黎找一找數

今次全長約56km，google map 話行13個鐘
我15-30mins 會update 一次行到邊
0705

其實你知唔知 真係無人想知你行成點 同找唔找數

加油樓主

天寒地凍仲晨早流流幫我推post
真係雪中送炭

支持樓主

連登既post黎黎去去都得幾種

上元荃古道？

兆康站

樓豬對腳一定行到好粗😛

攞上山夠食三日三夜

屯門河

天水圍狗也也不屌

屯門公園

是咪傻的

都係架

上山快好多喎

lm

留名

加油

行去布袋澳
痴撚線

樓主加油呀，記得途經超級市場要補補物資呀，呢條係漫漫長路黎，我自己成日去揸車入清水灣，由牛池灣行上山，上清水灣，再上布袋澳呢段山路一定好辛苦的，你要加油呀！有咩事記得生命行先，量力而為，找唔找數唔重要的！

利申，試過荃灣行去彩虹，用左5-6個鐘。

多謝巴打提點

留名支持

支持

set 個有意義啲嘅目標好過為找數?

live左 加油樓豬

我係想行順便找數

天水圍行出屯門 兩個鐘都唔洗
樓主都行得幾快
利申：單車都半個鐘

搵唔到check point 影住先

都係同google map 同步咋

支持
呢次出發點無誤

樓主加油

就係等你入黎

樓主幾大個？

支持樓主
平時行既路都同樓主差唔多

支持樓主

但你真係行得好快 天水圍出黃金行兩個鐘

青公新大欖段係咪冇路行 唔見有但google map指我去死

話大唔大話細唔細咁啦
在職

沿住下路轉車站行？

大欖涌

行左第二條，留明等指教

一條友行唔悶咩

你又知我單機
我想搵fd 架，不過d fd 話行足成日
睬我有味

行到布袋澳點番屋企？

岩架啦～尼一段好靚嘅

捕9你先

屌miss 左

好似有小巴出鑽石山

巴打加油

返完夜補眠...今晚起身睇下行完未先

巴打加油啊

海風好爽

上啊行路撚

終於見到d 人住既地方

加油 希望你可以喺天黑前到彩虹

深井

7 個鐘內點都到啦

汀九橋

樓主有無興趣跑全馬

心肺比較差，同冇心機練
毅行者果d 都仲ok

行得咁快既

LM

我荃灣西到三聖要5 個鐘，你係咪踩住d電動車 行得咁快

今次有開gps record 完左share 下

心肺差行咁快會唔會死

行路對個心chur 極有限啦

痴線佬
留名

如果我仲係香港實同你行

樓主cls

期待你返香港 留個tg 交流下？

荃灣在望

我都想行 不過肥妹仔行唔得耐 又冇人陪

行下山好啦
唔好話半日，連行三買粒鐘對好多人既膝頭都好大負擔

我最勁都係南昌行返天水圍

肯行已經好勁

巴打好厲害！尋日都由九龍塘行去藍田⋯不過對腳已經好攰⋯

樓主會唔會聽住歌行？

想架不過怕冇電
冇人既話會唱住行

好多豬

試過行一個鐘行到好悶
即時回頭走人

單機係悶架
所以我先開post
怕自己半途而廢

樓主係咪跑步去？都幾快

行路撚表示：屯公下路係最好行

都冇6km/hr

樓主應該介紹下用緊咩手機

iphone7plus

同我行路有咩關係

有 你行咁耐仲keep住用到 好撚神

帶左三個尿袋

樓主係咪成副行山gear去行淨係點?

其實你又知唔知 真係無人想知你唔想知樓主行成點 同埋找唔找數

淨鞋
個袋常駐1.5L水，兩盒得力素，見到7仔就買個包行住食

Lm

最鍾意睇呢類post

痴線

果一兩k 算啦

食飯未?

有買包行住食

樓豬加油

頂唔頂得順架

行到邊？

仲有好多糖

推 樓主加油

推

依家停一停食碗麵
半個鐘後出發

落到美孚？

盈暉薈

布袋澳得一架小巴出返坑口將軍澳寶琳，十點就會收皮
清水灣二灘出官塘既巴士同小巴都係十點零收皮
惟一係出將軍澳果架去到一點幾 樓主量力而為

LM support

巴士出到彩虹先岩，小巴分兩架一架去官塘一架去將軍澳

堅快
我屯門行入天水圍都未必得

你行得好撚快

留個名睇行路ＰＯＳＴ先

喺清水灣等樓主

前幾日落住雨行荔景山路好撚辛苦
又濕又凍

繼續上路

唔該晒巴打

天水圍去黃金點止兩個鐘 起碼有兩個半

長沙灣道

去截你先

你肯行先講野啦

樓主加油，最遠都係試過旺角行入屯門

支持樓豬

睇到live
樓主加油

樓主加油
十卜十卜

Tko 食緊tea 等你

加速

長沙灣好似有路上龍翔道, 應該快過你行下面

Tko 有小巴入布袋澳
你唔好偷雞

要偷一早偷左啦

驚見小麗老母

加油樓主 你行得好快
利申: 試過由黃大仙行去荃灣

樓主唔驚夜晚有狗/壞人咩？

車行就係
樓主人行嘅話距離賺唔到好多，但走上走落仲嘥力

我睇樓主都係留返腳骨力行清水灣道好

港島都未到啵你

又要打J

巴打加油，天氣咁凍你中程要多啲食下野補充下呀

你望下地圖先

唔驚狗
真係有壞人我都冇辦法
btw 我畢左業一段時間，唔係中學生

會注意下

果段上斜

你入布袋澳行清水灣道定山路?

留名等結果

行釣魚翁座底都5點先開始上山，太夜

會唔會經觀塘？

勁
我都想試

巴打得閒一齊行

唔經

上清水灣道經乜撚觀塘
努力，準備上大斜，買多少少水

呢d梗係唔會同女行 行到對腳粗曬

tg: proxima_centauri

依家唔係多女行咩 大東山果d 行到臭晒
成班為打卡行

比我行肯定腳都斷

我都斷斷地架啦

仲諗住撞下樓主

試過寶琳到荃灣行左10個鐘
祝你入到布袋澳仲有車走

遲下我一個人行算

實得啦
我都就到新蒲崗

巴打想搵人行都可以pm 我
我tg 係上面

有無帶齊尿袋

離彩虹不遠了

三個
用左半個，電話47%電

支持 行得好快

支持推

快到

太陽仲好猛

痴線好快！

試過小西灣行天水圍，堅尼地城行上水
行路撚加油

有睇你post
我一個人行唔洗就人先快咋

好快

樓主好快

樓主跑緊?

有緣既下次一齊行
路線你定 你開post

有排上斜

慢左好多啦
本身lead 緊google map 9個字
依家扣埋食野都係半個鐘到

終於行左一個全馬 但係仲有15km

你可以pm 我詳談

樓豬行得好快

上完斜

加油呀

差唔多到懲教

LOL其實點解要曬時間做d冇意義既事 定樓主想行下不同地方 健康下？

又真係行得幾快下

你成日呢埋係屋企就好有意義？

兩個post都快到唔合理

自己d 時間點用都要比你管
話唔定我用左半日行路，我既生活都比你精彩

有無意義唔係你定嘅
你講既野我都覺得係無意義

一陣比你地望下我既gps record 再評下合唔合理

其實想知屯公嗰邊點行 想搵日試下油塘行過去

Strong

crazy guy

咁撚快

想知樓主對腳係咪好長

leon

上夠未

好快
上山路
日落前出返黎
屈機
急步行？

想知樓主係咪兩米高 點解可以lead google map咁癲

G持

樓主可能係井欄樹落坑口再上清水灣道
係嘅梗係快過Google map沿馬路行

加油呀！！

太陽就快落山
加油

做乜咁多人撥冷水

多小學雞麻

落返車路
淨係段山路都扣左我30%hp

樓主加油 唔使理d on9仔

樓主真係神行百步

yo巴打
我都係天水圍jj
都好中意行路
成日想挑戰唔同地方週圍行
tg交流下

樓主痴線 一個鐘都唔洗旺角行到彩虹

其實路程應該係咁上下速度
但行左半日應該會跌watt

奸爸爹
趁仲有日光
（硬係覺得夜晚會慢過日頭 ）

可能七點幾都到 行得咁快

去到布袋澳食返個海鮮賀賀佢

清水灣道真係好撚長

巴打行得好快

啲goobeebike又亂咁擺

最尾果段啦叫做
加油

巴打好快
終點在望
加油

屌樓主步速好撚驚人
lm布袋澳終點相

如果早兩個鐘可能上左山

呢度大直路唔多交代啦
有幸見到我既朋友應該望到我面型扭曲同疲態盡現（多得啱先d 山路）

點解而家先見到個post

你係咪好多人一齊行
話唔定見到我

巴打
試過旺角行去將軍澳市中心都要三個鐘左右

唔係呀

好勁

LM
加油巴打 注意安全

咁行路行1x個鐘 除左健康同睇到街境 仲有咩意義 行山仲好過啦咁

明明我行得好開心 點解你淨睇都咁多煩惱

勁

其實入黑行都幾寫意
又有星睇
好耐都冇見獵戶座腰帶三兄弟出晒黎

今朝食早餐嗰陣入嚟留名，到依家就嚟食晚飯樓主都未行完
Btw, 我都好鍾意喺城市入面鳩行，不過就未試過行咁耐

56k 呀 依家12個鐘都冇算係咁

last 4km

行路都屌咩人黎架
如果你做樣樣野都咁撚有意義一早oxford畢業貢獻緊世界啦 仲上咩連登呀廢柴

做乜咁多行路撚

我晏晝圍城落深水埗睇價，睇完行落佐敦再行上旺角落元朗食埋晚餐樓主都未到
毅力

樓主行得好快～～！加油！

咁行山行幾個鐘，除左健康同睇到花花草草，仲有咩意義

一句講晒，都唔撚關你事啦

LIVE

快啦

落埋斜

係外國分分鐘咁係可以籌款...
佩服你毅力...你完成到ge我去馬會捐$20

即係一個人去決定佢果一日點樣用..佢點樣去過先覺得係佢想要既生活.

唔好話有冇犯到法..就連道德標準都無接觸到..又無影響到其他人

都仲要比人話你咁樣有咩意義,你不如去做乜乜乜好過啦

我即時諗到嘅係

嘩..你仲惡過共產黨呀

巴打好波

end

唔入去食海鮮了
咁啱有小巴拿拿林上左先

再行返去天水圍

係都行粉嶺啦 我住粉嶺

個人係咪臭到仆街

自己聞唔出

咁行到去天水圍先再行返去粉嶺

聽日起身應該會好痛

record 果d 我返去先再share
出左放醫肚先

上次都冇乜事其實，第二日仲去左行山
我諗痛極都有限，最多冇乜力

好波

不過仲要返工

好撚不安，見到小巴有條友上緊lihkg

係布袋澳等你～～

不過～樓主～你真係行得好快！13個鐘行56km!

巴打搭緊新都城小巴？

落左車啦

唔好係咁望住我應post 未啦 好不安

兩個影幅相黎睇下啦

走左 早過佢落

巴打有無去布袋澳村買d野食先走

等緊食牛涮鍋
單機

冇啦
拿拿林上小巴出去醫肚好過

樓主行咁耐 幅眼鏡冇甩咩

樓主好波👏

點解會甩

咁啱上車見到呢個post
巴打好勁

我好得閒就真

打個車輪先

有冇見到我

你太暗

咁你平時點保護膝頭

你會休息架嘛 同埋正常人連行多過四個鐘既機會真係少之又少

遲左睇post 如果唔係可以車你出市區

我驚臭親你架車

小弟住清水灣

如果早啲見到，會同巴打你出去食飯

下次！

環港島掛
不過如無意外就唔會再出post

痴線 有無咁勁呀 佩服

CLS

快d

不如直接開個遠足台 for行山+行路痴線post

我都好鐘意行但驚關節一蝕咗就消耗咗
唔似得肌肉撕裂可以再生變強
唔敢行咁長 怕第日老咗問題先出黎

唯有自己就住黎啦 自己就冇刻意去保護

想睇Gps紀錄

游水

食埋野先

好波，布袋澳都行入去，勁到

點解？

直屌埋入去佛堂角嘛

樓主pm jor me?

你今日食左咩？

布袋澳接你 住個頭

鄰居

樓主住天水圍？
認真，下次再行join你得唔得

想知你著邊款鞋

住粉嶺
前面有tg ，歡迎pm

columbia
款唔知

認真 可以玩下毅行

不過你好似唔鐘意行山路

完場咁耐先講

先唔係啦，我都鍾意行山
係果度行到攰一攰先黎上山先吊晒鬼

都諗唔到有咩新路好行
同埋下次行應該會搵巴打，比佢地開下

個record 虧虧地 可以唔洗黎佢，只係證明下自己冇偷雞

聚星樓去屯門8.1km 1hr48mins
屯門再去布袋澳48km 10hr55 mins(可以自己google map search 下)
我0705 起行，1945完
56km 用左12hr40mins,減返廿分鐘食野，姐係12hr20mins
都係快google map 半個鐘到
步速大約4.6km/hr
平常人步速大概4km/hr
咁其實我都唔係好快

但係之前有冇跑開山

廢j表示今日梧桐寨行到梨木樹都行到pk(上左四方山, 16km 6hours

山路冇得咁計既
冇跑山，但係自問都行得幾快

等睇毅行之類既live

我同行既人毅行者28h 成日好似拖佢地後腳咁

其實我都想報 但係覺得自己未夠班，同搵唔到d 差唔多lv 既fd 行

我本身班中學同學行開 高中就跟佢地行

佢地比賽我負責做補給

練多兩年先考慮毅行者啦

我#4個cm 既正皮仲多過原post

一個人行都幾弧獨

我d fd練左八個月

其實最痛苦係要練行50km+

自問行30+山路已經gg

我試過環，赤柱出返大潭真係有d惡搞，要上山

試過係柴灣行返屯門
行左十幾個鐘, 去到中環坐地鐵去tst

真漢子

有冇路線參考下

我可以無所謂

點解行得咁快 googlemap 我永遠有遲無早

好正呀 完全感受到個種辛苦完即刻番去食野同hea既滿足感

頭段keep 到唔難既，後段就
而我今日既策略係前面谷盡小小，後段睇情況放慢

我直頭飯都唔多想食 攰到

終於追晒

佢地練山就跟返路段行 最痛苦都係針草帽

尋回家的方向

好似幾好玩

琴日佢地終於休團

有興趣行路/山黎朋友，可以pm 我
tg: proxima_centauri

行青山公路出